荃灣毒貓

聽講死左超過十隻，有無人知荃灣生果鋪貓貓係唔係有隻被毒死?

幾時嘅事？

我淨係知有兩隻水果貓，
一隻橘色一隻灰虎紋，
死左邊隻？

五月同六月

幾日前有人話灰黑色死左，好擔心剩低個隻唔知有無事，有無人幫手問下老闆

啲殺貓嘅人真係心理變態，賤格到極點，死一百萬次都唔夠

遲早會毒人
心理變態

無錯，d仆街社會敗類平時係生活搵唔到存在感就欺負弱小，死廢材一定落地獄

下 我以為啲貓係間生果鋪養

放養。上面就係流浪既

好心就咪撚放養啦

佢地只係當d貓係工具